有冇人都中意睇Barbie

細個一岀新就買
最中意真假公主
劇情掂 啲歌都好高質

Me!

我想搵番套蝴蝶仙子搵唔到英文版黎睇

買碟 CD House仲有